[突發] 小西灣綜合大樓外出現連儂牆

推

召喚東區撚

我冇嘢講

連登冇東區撚？

幫推

希望今晚見到大家

到時見

巴打一定好靚仔

遍地開花

pish

東區廢中到!

上面天橋仲好啦
政府大樓第二朝就比人清曬

sorry

應該都會拎埋黎用

天橋底個牆都可以用埋
小西好多廢老

推 有咩可以幫到手，利申 上邨

會唔會戴口罩先搞

有需要可能帶

得閒可以落黎幫手派下傳單

連登冇人？

有咩要幫手帶嚟?

可以既話帶啲memo黎

幫push

自推

小西灣特別多廢老，有咩事記住唔好嘈，拍片就夠

call馬叫人嚟幫手

多謝巴打

係，各位盡量保持冷靜 動口不動手

我地自己都有準備到
我地6點左右過去set場
希望見到巴打你

文宣Ready

十卜

有冇長輩圖

港島撚表示會黎

放工嚟 住富景

希望冇咁快比人清

勿相認

今晚見

巴打有心有需要搵你 暫時都夠

唔喺香港幫推！

多謝

支持

辛苦晒巴打出黎
小西灣太多廢老了
仲要年年都得民建聯選

多謝前線啦
我地呢啲算得係乜

放左即到
可能8:00吧

Help push

多謝你地

等陣見！

宜家需要咩物資 可以買埋過黎
同埋如果唔係著黑衫仲有咩可以幫手

我可以準備

主要都係memo紙
可以既話可以幫手派下傳單
再唔係就寫下紙仔都ok

感謝巴打

屋企有memo多可以帶過黎

收工過黎，你地有咩需要幫手？

即刻喺公司jam一搭memo紙放工拎過嚟

買左700張黎緊

有咩可以幫手

呢區有冇咁多人

黎寫張紙仔派下野咁啦

我地拎緊野落樓

用唔晒比其他區

疊memo傳遍十八區都唔知用唔用得曬

柴灣新翠天橋都可以用

歡迎入tg grp傾下

有無link

推 晏啲黎幫手

一陣黎

炮台山都有，係地鐵站m記出口附近

幫推住係小西灣20年

香港人真係好有愛

推呀！

巴打加油
成個區議會小西灣個幾區都係紅底
11月希望踢得走班人

推呀 推到東區人覺醒

你地夠唔夠人 唔夠我可以而家過黎

辛苦晒各位 好感動

到底有邊個係投得落手

注意安全，小西灣村太多廢老

你出嚟選 =]

小西灣 柴灣 北角 = 東區毒瘤

真係無
我景怡以前陳耀德掛住白鴿個牌頭
但係廢到喊
但睇第二個post 好似白鴿想派人空降
上屆其實快必空降打mc 興都有千二票

我搭788落黎

真 仲有筲箕灣

巴打連rain cover 都預備埋

啱啱落雨 好多義工無遮無雨褸掛住護牆
雖然問過現場話唔洗物資
但可以嘅話交低把遮or雨褸俾義工啦

清唔清都唔緊要，最重要係宣傳，叫啲廢老咪撚再投民建聯同建制

黎左，好感動

小西灣真係好多廢老

推！

呢個係有言論自由嘅社會

剩係識講錢錢錢

見到好多ol放工專登黎寫，香港人好有愛

巴打們加油

有咩事出聲 即到

佳曉區同小西灣區都有素人有意參選
希望欣藍有人打

頭先有個廢佬行過喺度講淨係識搞搞震

有d重un耳既

係咪樓主講緊野？講得好好

白衫後生仔講野

加油呀

大家記住遇到搞事既人唔使同佢嘈 當佢鳩嗡就得
呢種人平時存在感好低 你同佢嘈佢就愈開心
等佢地郁手你先好郁

啱啱放工，番緊屋企拎野出黎！

樓主仲要幾靚仔

岩岩黎左 見到好多人停低睇

善用起底功能tg我

加油啊, 好感動竟然小西灣都有

需唔需要透明擋雨布

小西灣tg group呢

同問

記得食包呀咁多位！

由東區最東反攻西環

岩經過寫左
幫push

唔好意思 唔係

嚟緊嘅街坊注意

唔好買嘢食嘢飲嚟啦 好多呀

PUSH

踢走民賤聯

踢走工聯會!!!!!!

push

痴線全部靚仔靚女
快啲去睇下

無盡感激

依家黎緊

頭先有個媽媽拖住個幾歲嘅女，孭住個B

細路女問：呢度係做緊咩㗎？
媽媽：呢度就係講緊香港近排發生緊咩事，你知唔知道呀。一陣我哋再落嚟睇下人地寫啲咩，好唔好？
女：嗯

良知要由我哋傳承去下一代
為佢哋可以有選擇權利，唔受威嚇下成長發展
可以有做錯嘅權利，“大人”會幫助佢哋錯誤中成長
所謂成功當中難免有錯誤，挫折
香港人幾次證明咗，我哋會一齊上，一齊走
有咩問題，記得二百萬人企你背後，一齊行
以後每年所有選舉都要你，一票一票趕走獻世派
香港人，一齊上

去完返左屋企
連平時咩都唔理既老母都同我講話去左留低紙仔

貼完，返到屋企。
BTW, 好快唔夠位貼，要諗諗計

反應幾好，獻世派陣營嚟講，簡直係壯舉

會唔會比人折?

好似話11點會拆

12點前會拆架啦 想寫經過快d寫啦
BTW 多謝咁多位發起人

仲諗住2點過去望下

辛苦哂樓主！

辛苦曬大家就真 唔好意思呀最後都係要拆左佢
不過放心 保證會重建

錯手負評 sorry sorry

小西灣其實好多中年都係支持我哋嘅，
我覺得下次可以落多啲心機去感化下小西灣商場嗰邊D阿伯，
要準備大量長輩圖
當然一定要組隊去會安全啲啦

將全港連儂牆嘅相推俾日本歐美旅客知 佢哋好like這類文化景點！

你個名

係 都幾感動
長輩圖應該幾好用
琴晚都幾和平既

會唔會再整？可以幫手

會 到時再通知大家

邊度整唔會比人整走?

希望可以每星期/兩星期/一個月 黎一次
感覺感化到唔少人

我地都諗緊
有冇小西灣人比啲意見

利伸柴狗

李志雄紀念小學個籃球場得唔得，還掂荒廢左咁耐

藍灣既天橋？

推 需要大家意見

小西商場條天橋得唔得

上村條天橋？
但條橋算唔算商場範圍，如果唔算應該ok

果到人流係好少，但夠安全

小西仲有幾個小小區未 cover:
1）藍灣》天橋
2）富欣》巴士站門口 or 花園
3）富怡》銀行門口 or 老麥門口
4）小西灣村 》商場地下空地
「牆」未必可行，易拉架做支撐+快佬夾俾人企喺度墊住寫或者有得攪。

4感覺唔錯

打算長放定好似嗰日咁快閃??
嗰日宣傳唔係好夠
我原來好多朋友都唔知有

由原本個柱位發展去圖書館花槽
再去綜合大樓樓梯發展上去得唔得

綜合大樓樓梯個位影相上去應該幾靚

不如每個位都整啦，唔好比佢停，遍地開花。今日整完圖書館聽日咪富欣，後日富怡，之後藍灣

已經有人係小西灣商場天橋整！

整緊？有冇圖

即去!!!!